呢D身材既女真係要日日扑野

其實我係求IG

賣廣告？

屌你老尾
禁入去已經知係伏 你仲要貼出黎伏鳩人

白衫個個喎 唔係呢件

呢D你屌屌下會諗我係咪屌緊男人,跟住就軟左

呢個？射左

呢個呀

扁嘅

你係咪都撳入去啦
而家你唔駛撳條link已經知個答案啦
多謝人啦

( Show Blocked User - 東風浩蕩 )